有冇手足已經去左避寒中心

痴撚線 咁凍點訓呀
班暖化撚又話冬天唔凍

攬住女朋友暖笠笠

牙.又攬肥婆

又3p

扯鼻寒

使乜去避寒中心呀, 我去咗秦國住到下年啦

秦國咁熱

避寒中心好撚大鼻鼾聲牙清

我會一巴摑醒佢

Weak

甘凍 點訓天橋底牙

手足番工唔好遲到啊😏

咁快開左門?

食左兩個杯面

綠帽當囡